入黎放低你向街影到ge主子

一個養吾主子ge貓奴，只好向街到非禮佢地。

等小弟先貼為敬😘

等我又貼下先 😘